屌！牛頭角蝠建中學

啲學生十個有九個都係蝗，聽到佢地大大聲、嘈亂巴閉講蝗語真係好撚煩，試問大家有冇咩關於呢間左膠中學嘅內幕消息？定係全港嘅直資中學都淪陷緊？

推

全香港都係咁
油塘大本型你試下3，4點行轉
基本上都係聽到班學生講普講話

紅底中學本身多蝗
牛頭角果面又多新移民

不過其實全港都比班大陸人攻陷左

啲老師本身好多都係支那人嚟紅到仆街

巴打似係知啲野喎，講多啲黎聽下